如果你發緊燒會點做?

幫人問

上連登問人

食coldrex
或 必理痛(感冒版)

咪以為感冒就可以周圍傳

幾多度

去警署尋求協助

屌你仲洗問你班仆街仔咁快原諒啲狗啦咩 梗係去十八區狗屋報失啦

好似38~39

我好奇咩情況先會要入院